非建制派，請聘用我哋的手足

請聘用我們的手足

各位當選的民主派準區議員：

首先，恭喜你們得到選民的信任，在昨日的區議會選舉選出，期待你們為市民盡忠服務，為香港的民主努力。

我們平台於過去的7月31日成立，旨在幫助為反送中受影響，包括被捕、被打傷、被無理解僱和被家人斷糧的手足，讓其可以認識良心僱主，為僱主工作，養活自己。至今，平台接觸過千手足，過千良心僱主，但空缺需求並沒有一刻停止。不少手足已達銀行戶口只有雙位數的情況，也不少要面對漫長的司法程序和康復過程。

你們光榮的當選，一方面定是你們在區內的努力，但另一方面與每星期在街頭上以血汗、生命和前途抗爭的手足，也是或多或少有直接關係。

聘用他/她們成為議員助理或其他相關職位，絕對能幫助無數無名的手足，也應是重要的一步。

如果能夠，煩請登記成為我們的良心僱主： ，支持我們平台內大量的手足。

如有查詢，歡迎以Telegram直接聯絡平台發起人Pop巴打 @kpop831。在此，誠心感謝你們的支持。

光復香港，時代革命。

「我要返工」良心平台
發起人 謹上

P.S. 選民們如果方便，人手有限，煩請代轉至你們選區當選的民主派準區議員吧！無言感激！

你地唔請，下屈唔會有得連任
記住，你地現家嘅票，係手足俾你地，